{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45545&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안그림일기스파펜션"
    },
    "text": "エアバウンススライドを楽しめるプール付きの宿です。 ここは夏の水遊びを楽しむのにぴったりで、休息を楽しめるスパ客室もご提供しております。 位置は青浦台海辺の近くで、海と松の香りが感じられます。 周辺には青浦台海辺、ネイチャーワールド、パームカミレなど多様な観光地があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 ゲストはカフェでゆったりとした時間を過ごすこともでき、屋外プール、エアスライドバウンスプール、バスケットボール台、自転車、バドミントン、ボードゲーム、レクリエーション施設を利用できます。 バーベキューを楽しめる施設もあれば、炭やグリルをレンタルすることもできます。 ただし、最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚の調理、ペットの出入り、保護者のいない未成年者の利用は制限され、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゲストはゴミを指定された場所に分別して捨てる必要があり、予約情報は変更される場合があります。 また、プールの運営は天候や状況によって変動することがあることに注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はエアバウンススライドを楽しめるプール付きの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は青浦台海辺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には青浦台海辺、ネイチャーワールド、パームカミレなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "この宿では無料Wi-Fiと駐車が利用でき、またペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "この宿ではカフェや屋外プール、エアスライドバウンスプール、バスケットボール台、自転車、バドミントン、ボードゲーム、レクリエーション施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。また、炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚の調理、ペットの出入り、保護者のいない未成年者の利用は制限されています。また、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゲストはゴミを指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 442
    }
}